罷工既關鍵就係你

我知大家都想黎一場大規模罷工令政府投降
只要某幾個工種罷工就可以達到目的
機場所有員工，揸港鐵司機，揸巴士司機
以上工種全面罷工已經搞掂

推

Push

光復香港

時代革命